點解啲人話議事規則要改但係拒絕真普選？

田二少話而家立法會係少數人的暴政
咁選特首唔係少數人選咩
袋住先方案唔係少數人指名候選人咩？

因為依家要玩到公同字都係我贏

愛黨人士有咩回應？

香港成班豬，而家d細路又比人社教化緊
點會冇